唔好講拋波 唔好講tvb記者

集中火力 和理勇武！